大隊去炮台山北角方向

大隊去炮台山北角方向

唔好老點啦。

邊到有大隊, 唔好點人